咩叫 “ 如若printer得到回報”？

但願A4多拿一張

我用字正確

我不覺得 印彩色的你存心去玩

原唱現身

但甩色甩到尾 低質粉碳 平價是你揀